達哥想反底就入黎，我有方法 100% work ！！！

你肯出去前線保護義士
我諗即刻大和解都得

：YES
：不了

post 野都唔夠膽
保護義士?? 唔會玩啦

啱呀
投共撚夠膽出黎屌狗
我即刻支持你

佢有些少良知就唔會今日變過街老鼠啦

算撚算啦
條撚樣飲住連登仔啲奶水大
宜家有毛有翼唔撚肯認老母
呢啲人唔撚洗恨

佢敢叫人7/7出黎行 都爆佢贏

做戰地記者已經夠

唔出都得
捐返一兩百萬畀義士做律師費先

邊有保

佢咁瘦 鐵馬d鐵枝都粗過佢手臂